【中概回歸】嗶哩嗶哩據報擬本港上市 公司：不予置評

【Now財經台】傳內地影音網站嗶哩嗶哩計劃來港第二上市，不過公司不予置評。

《路透》引述知情人士指，阿里巴巴(09988)和騰訊(00700)有持股的嗶哩嗶哩，因為中美關係緊張，將仿傚其他中概股回流本港掛牌，公司已經與投資銀行初步商討。

消息又指公司計劃，發行5%至10%股份，不過，因為要符合第二上市要求，公司最快要明年才能在港上市。

嗶哩嗶哩2018年在美國納斯達克掛牌，目前市值超過160億美元，股價年初至今已累升1.5倍。

逼站真係仆街嚟！有佢少咗好多免費娛樂快撚d汁咗佢

中國YouTube

勁多香港小朋友上去睇lor，
仲要會比共青團同環球時報唱衰香港D片影響到

唉， NicoNico 同 巴哈 都少左好多人睇

睇都未撚睇過D垃圾網

好多綜藝番得b站有字幕

老實 niconico 其實真係輸係更新慢搞左咁多年個server 都係薯仔level
白金會員呢個制度食古不化，html5係好後期先支援仲要一開始係好多function 都無 而家好多生放都搬去Youtube／Twitch 搞
不過Niconico超會議係真係搞得幾好既
利申sub 過幾年白金會員，無上過BILIBILI

我追開d漫畫遲遲唔更新先知原來俾逼站買咗版權逼人戒毒

N站自己垃圾先收皮
巴哈鎖區就算鳩數啦

有時直接去YT睇代理仲快

呢個網平時好似冇乜嘢睇 而且又慢又唔高清，索性睇youtube好過啦

屌 岩岩睇一睇

而家仲係咁
好難怪D 人走哂真係

B 站 , 如果無歐美基金入市會點 ?

bilibili正wor, 我都成日睇
有d up主嘅動漫片好好睇

因為無版權問題 , 一上市香港隨時又 block

動朋事件角川係n站開聲優牆就已經無留戀

但係好多UP主都播毒呢，由其是紅個D

對毒撚先有影響姐,汁柒左佢啦垃圾支網